聽civil測量bse班同學傾計，原來佢地fg 18k已經算低薪。。。。。

最高仲有唔少24 25k

當堂聽到O左

大家好似生活係唔同次元咁

明明我地文科入U dse個分高過佢地

點解咁唔公平

我地呢D文科fg有15k已經算係人中之龍

早知當年唔跟興趣揀

到依家就來畢業先後悔

agger

你攞文科比
工程fg salary喺高過大部分行業
但升幅慢（政府除外）
工時長
一句講曬：唔係你想像中咁好架ching

bse有24

civil 太大競爭

一分耕耘 一分收穫
讀文科咁輕鬆丫拿

高人工我唔介意

我地文科睇reading都睇到仆街

你知唔知做建築幾點放工同邊度返工啊

我地工科又要睇reading 又要計數 又要做lab 又要砌model 又要考試
BA完sem既時候 我地工科仲要present完 溫final

人工高我唔介意

我dse 15分升 cu wor你呢

我當年dse 6分依家讀緊hku mbbs

呂布ching

岩la

快d quit u ive 讀hd civil 洗底la.

讀完4年後悔先再讀兩年ive.

不如一開始兩年ko 算。
仲有4年working exp. 人工都快50k.

望住班傻仔fg 12,3 k 打飛機，真係on 居。

poly civil 香港第1

其實除返時薪工程都幾可憐下
你文科打工 可以再加私補

唔洗理樓主條柒頭
宜家it好景 樓主驚人入佢果行搶飯食 專登轉移視線呃d學生哥讀工程 咁撚黑心 因住有報應

講到好易讀。。

年年大撚把人為錢入工程讀唔掂走上嚟哭哭啼啼啦

文學院又hea又多女，工程又chur又冇女

其實就咁睇好似學嘅嘢比較solid, 文科好多時學過都唔會再記得或者再用到，同埋其他科既人只要有恆心睇下書就會明⋯但係計數砌model唔會由0自己學得到

問過hku未？